解放軍殺到, 保身家換美金

財爺話: 個風打到正都識提早做準備! 有晒暗示, 逃生門已開!

612 721 811

愛港愛國，抗美援中

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

已經幫老母換埋。盡下孝道